[行動PO] 以後每次行動都要多區開花

以後每次行動都要多區開花，原因︰
1. 封鐵+封路，好難去
2. 要封鐵影響到全香港
3. 自己地頭容易攻守
4. 自己地頭容易帶武器
今日實彈射心口，香港已經進入戰爭狀態。日後行動可以針對警察、港鐵、政府合署、中資銀行、中資企業，民意唔會再逆轉，手足可以盡情進攻！

將憤怒轉為行動！10月2號，全民三罷，多區開花，接力進攻！

10月2號，全民三罷，多區開花，武裝起義！

唔係日日都可以有咁多人，分散開少人嗰陣時好危險
又唔係未搞過一日多個活動

如果搞地區破壞，只需要野貓小隊

無錯，幾百人已經夠

2, 4認同
仲講1真係要屌7你
你無嘗試過海就話難?
我今日去, 15分鐘出到旺角, 食完LUNCH
坐112, 20分鐘落車, 你話難?
走果陣排隊搭船都好快返九龍...
今日日頭港島最安全... 因為人多...
懶就懶啦, 難你老母

每個星期六、日，都要人手戒嚴

放心，只會越來越支持